還看金鷹 天水圍疑導彈試射? 阿拉斯加會談前,美聯軍陳兵南海,隨時直搗虎牢關?

還看金鷹
天水圍疑導彈試射?
阿拉斯加會談前,美聯軍陳兵南海,隨時直搗虎牢關?｜
還看金鷹 (第2節)
21年3月17日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

大陸發射再經過香港上空？